Title: Tux et le langage R !
Number: 2.1
Author: CaptainPosix
Summary: Des news, Aaron Swartz, le secure boot, Le cHTeMeLe, Le logiciel LMMS, les jeux de Tolrek avec FreeCiv, un dossier sur le langage R
File: ParoleDeTux10.ogg
Filesize: 164673067
Date: 18-01-2013

Les notes de cet épisode n'ont pas encore été importées.
